LAW係唔係開始末落?

港大收得越黎越低，除左BLAW外4C2X 33分都基本上穩入
中大都係越黎越低，依家已經變左同普通科一樣分
城大唔洗講

系你老母

city >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> cu

遲d都回歸祖國 到時唔洗法律

law好多閪佬

因為都知道，做得掂嘅唔駛講學識，識人先緊要，學校幫你唔到

吾系

系牙

又要考pcll又要睇n份英文又比ai取代連大律師都可以乞食，一句講曬，不了

出黎做野有邊行唔係識人好過識字